食肉好似含J咁

我鍾意食肉 都鍾意含j

Ching，你食肉唔咬照吞架？

ching你含過？